# séance 7

+++ sommaire

## Objectifs 

~ à détailler ~

## Déroulement de la séance

Les estimations de temps moyen nécessaires sont pour moi pour l'organisation des 2 heures de la séance.

<table class="table col-10 mx-auto">
  <thead>
    <tr>
      <th scope="col">#</th>
      <th scope="col">Étapes de la séance</th>
      <th scope="col">Estimation de la durée</th>
    </tr>
  </thead>
  <tbody>
    <tr>
        <th scope="row">1</th>
        <td>~ à détailler ~</td>
        <td></td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

## Les étapes de la séance en détail

### Étape 1

~ à détailler ~